近排啲agent係咪冇生意到食哂屎？

揸住我4,5年前份ＣＶ幾年冇聯絡然後今朝突然打你叫你update

早幾星期有份2年前Send過CV去嘅公司叫我上去Interview

突然打你無生意到咁

It先係姐，屌你明明set撚哂啲搵工網做private都俾大量agent炸鳩我，入撚哂db根本冇得避